有冇人做咩都冇曬動力？

日日都唔知做左啲咩，有目標但冇動力，浪費緊自己青春

企出黎啦

+1 日日就好似等死咁

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

有同感 悶悶不樂

係咪又要教P牌sosad emoji係點用...

小心管理自己情緒，搵人傾下，唔係好易有抑鬱

請賜教

自從6月開始就係咁，悶悶不樂咁，返工都掛住追新聞,怕miss jor突發，又怕前線小朋友出事

呢 雖然字面上有sad 但係就係恥笑用嘅
如果你真係sad 悶悶不樂 係冇可能用

收到

係。。返到屋企仲要對住深藍老豆老母

唔好咁啦 唔可以咁頹

搵份工

返學全部都係自己唔鍾意嘅野 返工又對住啲on9 係屋企又係唔開心

有做part time

書都唔想讀工都唔想返

邊夠養自己同比家用呀？！

會好容易同人地嗌交....好燥底

屌真呀！

未grad 唔洗比家用

咁份PART TIME嘅錢夠唔夠自己用先？

勉強囉 但冇錢儲

讀書唔係自己鍾意嘅野。。就好似日日都要逼自己食屎咁

等死

行屍走肉咁啦

咁你想點？

1900，和理非請係各區集會聲援手足。
港島驚，我明
九龍怕，我都明

自己屋企樓下唔係都要淆呀？

同樓主一樣 讀緊書 翻學唔知自己讀緊乜 翻工又考 仲要個個星期去抗爭

同人嘈完之後心情有冇好啲先

唉

冇

98190979
64616642

我想追夢 想屋企人明白事理 想抗爭成功

開始攰，好無助同埋想死

番工放工上連登訓敎

我相信你依家仲有自由，SO？

有自由同健康之後呢？你有冇信心去追求其他嘢，例如多姿多彩嘅物質生活？定係諗住安貧樂道？

唔好呀 有咩拎出來講

巴打有咩興趣

返工放工食飯上網訓覺

唔安於現狀 其實我有夢想 但依家日日都好攰咁 想做自己想做嘅嘢（夢想） 但一見到讀書嘅pj就想迴避 一拖就拖好耐 浪費曬時間

放假有咩做

咁問題喺你度喎，唔關個社會事，就算將來天下太平你都會係一個失敗者

食飯上網訓覺
約朋友有時都會有嘅，不過prefer平日放工後聚會，
住好遠，假日真係唔想特登廿幾蚊車搭出去，
一星期一定要有一日hea，最多只去樓下商場咁

我從來都冇話關個社會事wor你係咪誤會左
不嬲都係講我自己冇動力做野姐

你個名。。。

唔關社會事，你又話自己去發夢？

未來嘅夢想呀。。。。。